好撚辛苦呀 屌你老母

如果我敢死 我死撚左好耐啦 屌你老母

好撚冇用

呻完 唔洗理

廢物

不能認同更多